\chapter{Zeitplan}
\label{cha:Zeitplan}

\begin{itemize}
    \item Bis 29.03.: Recherche, Kapitel "`Grundlagen / Stand der Forschung"
    \item Bis 12.04.: Analyse und Auswahl der Prozesse \& Tools
    \item Bis 17.05.: Implementation
    \item Bis 31.05.: Auswertung, Fazit
    \item Bis 05.06.: Korrektur, Druck, Abgabe
\end{itemize}